Tst仲有另一單救護員中槍

港共三大死穴：721，811，機場

佢現況如何

push

612 721 727 805 811

現況如何?

鐵血戰士髮型嘅巴打

仆街 有無人知現狀點 推

七點九仲見到佢地，問左佢地兩句野（發夢嗰時）
八點就呢張相就放左上網
其實佢地企嗰個位已經無哂黑衫
有都唔多過十個 撤退哂
都係記者多

狗係明射救護員既

屌

但睇張相咁光，應該係好似係仲有日光嘅時候？

Btw 點解右邊個FA每邊有四個濾罐咁勁嘅

有冇人知佢情況如何

點止兩單，仲有個中心口，好彩有甲頂無事

仲有最少一槍喺面前飛過

應該係後期整光左（巴士都開哂燈）
唔知

都有諗過 會唔會佢地中左鎗
回復返知覺仲企係前線比我朋友撞到

無乜消息 我都想有

Lm

好似係中頭然後失去知覺？...

今日既事...？？

星期日

即係同義士姐姐中眼嗰日

果日佢地係明射記者同救護員個區
d衫咁明顯
Richard Scotford都講本來佢差d被射中

所以一定要追究到底

我朋友黎，好彩佢有穿護甲
人冇乜事，剩係肋骨淤左

點解心地好嘅人要受啲咁嘅苦

願好人一世平安

睇live 女FA黎
胸骨/手臂中
現場過左陣就冇事

有見到！！睇live有影住！！！吉人天相

721 811

可唔可以講下幾點中槍
約粹想知

呢個係救護
射中眼係示威者？ 尋日民間記者會話係FA中眼，但冇驗證

我指冇事係清醒送走左
應該再去醫院check

用咩射佢，布袋彈？

推

屌 中邊？

當日有聽過係昏迷入院 之後無人提

屌 我推

睇live都見到

推推㫿

哇 有著甲都即刻訓低
好撚好彩咋

有無多啲資料，想幫手share

Push

特登射救護

好彩

lm

根本就專登對救護射， 呢班黑警真係戰犯黎

721

你老母同烏克蘭一樣，專射FA

以下係代佢本人po

中催淚彈 直射

要說明事實, 沒有失去意識

有穿避彈衣,打到肋骨, 呼吸有點不太好所以被抬走

在警察局門口大約一條行車線外,和記者站著看,看有沒有人需要幫忙

忽然見有警察用槍指向我,我慢慢地走開然後就中彈了

原本是坐在路邊的,但淚彈煙太強才被抬走

最後補充一句
[red]加多句，中左彈系好嬲，不過我地FA系唔會走！依舊會系現場保護所有人，包括警察

屌 人人都要著甲啦

係咪話植物人個單？
完全冇消息

不要說推，請說 721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

都係引用返先

我睇唔到點解會受傷, 只見到有人抬

黑警專打女仔, CLS！

當年納粹都唔會射軍醫，屌你老母，共產真是仲邪惡過納粹

金剛阿含

屌你老母

屌你老母曱甴屎

衰啲問句 中間位黑衫唔係黑警呀？
見佢粉紅口罩 抬人又抬得咁hea

阻阻大家

請

部分示威者停止暴力衝擊
部分黑警察停止濫用武力
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質 大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

「團結」雖是美德，但亦係雙刃劍

Be water, be considerate, be safe.

睇live好似話比tg打傷左隻腳

唔著反光衣做fa會唔會好啲，我見有啲fa 好似軍人咁

再代朋友補充多少少
事後痛姐，但當晩立刻繼續投入服務

Ps 無著甲就唔系咁少野，因為係好近好近開槍，近到睇到警察舉槍指過泥

今朝睇醫護罷工live 話係FA
本身做獸醫護士

好彩！

6006+502+7093 可能係

15:00 各區醫院

FW msg:
有醫護同事爆料話不同醫院有十幾個police case係星期日比警察捉左，其中有個十幾歲懷疑比警察打到脊髓壓迫，仲有十幾個人被打同屈到多處骨折，警察話唔比通知任何人，包括屋企人，話通知左會妨礙司法公正。所以佢地連律師都唔比見，係因為除左爆眼少女之外，驚仲有其他更多受嚴重傷害的示威者比人發現，所以如果有市民懷疑家人比警察捉左，而又同佢失去聯絡，請去各區醫院查詢，由其好大機會分流去左羅湖新屋嶺拘留所附近醫院。其中有警察要求唔好派飯比示威者，又要求做任何檢查或治療都要睇住過程，完全違反人道原則同病人私隱，請廣傳！
已fact check
(請手動fw 唔好腥圖）

屌sor 我笑左... 咁都比你冧到
不過希望佢冇乜大礙

好人有好報，平安

cls

WTF

咁就好了 睇黎物資要增加護甲

好人一世平安！

好彩冇咩事 ！

即係我朋友 係你朋友中左彈後 係前線見到你朋友

香港全靠你班勇敢的仆街

好彩
我同屋企人睇live見到佢暈左，勁擔心

呢班仆街直頭要上軍事法庭
屌你老母, 戰爭都唔會亂咁射first aid

得日本軍國 / 納粹德軍 / 蘇聯紅軍呢d垃圾國家先會射first aid

係咪因為前線有鬼
班狗分唔到，驚打中自己友
所以專打FA?

下次會唔會揀記者打？

因為FA要長期沐浴煙霧間
啲煙濃到得個兩三米視野，隻手都比煙拿到痛
60926都唔夠頂

612 721 811
香港警察 企圖謀殺
五大訴求 缺一不可

死黑警

有無真, 醫護朋友FC 到
係真既話真係要企出黎踢爆!!

811 尖沙咀美麗華 Mira 仲有呢條片， 好似狗用胡椒槍近距離射人，有無fact check?

短片來源：

00:18 開始 cap 圖 ：

再次代朋友澄清
男FA黎架

屌鐵血巴打現況如何？

721 811 推
重申 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
光復香港 時代革命

推到有法律界巴絲睇到

我就唔撚信咁都犯老妨

今日民陣記者會有位救護講
話811夜晚喺荃灣綠楊
被打既都係救護人員
點解好似冇人講冇人理

之前都有巴打比狗開槍打中頭
之後入院話暈左 有機會變植物人

之後就無消息

呢個巴打我成日夢見佢
好高大靚仔架

推!!!!!!!!!!

呢啲唔一次過搵有公信力嘅機構爆晒出嚟
港共 警犬 五毛藍絲唔會收手

冇乜事，自己追po

推！

612
721
811

屌你老母
邊有人打FA架 你個冚家產
黑警死左1歲仔女我都唔會同情

811

揀啲企定定嘅射
理撚得你First Aid
屌佢老母

無人報既！

0811尖沙咀被捕既人上左堂喇！

[url]
[/url]

up

Pish

專打FA咩事

612 721 811

右手邊師兄帶風袖遮纹身好d

紋

幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

以下代十字仔鬼妹覆

男隊友無事，好彩有著夾，不過胸骨都瘀咗，無著嘅咁近射分分鐘爆骨。

認住紅背心十字仔，我哋會繼續救人，繼續派餓底八達通同食券。

[國際文宣] 非人化我哋做曱甴，係為大屠殺舖路

見到粉紅色豬嘴就覺得佢係鬼